內地客子女擬返內地升學 撻租豪廷峰

內地客子女擬返內地升學 撻租豪廷峰

【明報專訊】社會氣氛持續嚴峻，有個別內地客選擇撻租本港物業。中原區域營業董事林龍南表示，北角豪廷峰2座高層E室，屬實用面積790方呎三房戶，原獲內地客以月租4萬元承租，實用呎租近51元，惟社會運動持續，該內地客擬讓子女返內地讀書，最後撻租離場。

林指出，上述豪廷峰單位已重新於市場放租，現每月叫租4.3萬元、即每呎叫租54.4元，租金加幅7.5%；以業主1999年購入價682.9萬元計，料可享7.6厘租金回報。

部分市區屋苑仍錄得高價租務成交，中原首席分區經理楊文傑表示，鰂魚涌近期入伙的君豪峰，高層M室以1.6萬元租出，屬實用面積214方呎開放式戶，實用呎租74.8元，創屋苑呎租新高，較舊紀錄70元高出約7%。業主去年以562萬元買入，享租金回報3.4厘。
君豪峰開放式戶呎租75元破頂

另鑽石山星河明居B座高層2室，實用面積517方呎，新近以月租2.37萬元租出，實用呎租近46元，創屋苑新高，較舊紀錄44元高出4.5%。業主2007年以325萬元購入單位，租金回報高見8.8厘。香港置業首席聯席董事周世康表示，灣仔囍匯中低層G室，屬1房複式間隔，實用面積584方呎，業主以約3.5萬元放租約半個月後獲區內客洽詢，並「零議價」租出，實用呎租約60元，新租客為外籍人士。業主去年以1608萬元購入單位，租金回報2.6厘。

小鳯姐

撻租離場仲叫高左
即係物業回報增加
要多謝社會運動帶動香港經濟逆難而上

好可能又係租返俾大陸人。
一雞死，.........
未開學而已。

香港咁多暴徒，蚛蟈人返去佢地安全嘅蚛蟈喇，唔好再係香港

非常好
來擁抱大灣區榮耀吧

北角，不了

請撻唔好再留係香港，番去大灣區啦

撻租你仲開心啦

北角d垃圾地方撚值咁貴
又嘈又污糟又多大陸人

北角好多酒店

狂賀！！
番去啦番去啦